三不館 2000 星期一 摩登隊穿腸 新政治教育科出台 迷因Meme戰爭

三不館 2000 星期一
摩登隊穿腸
新政治教育科出台
迷因Meme戰爭
- 08/02/21 「三不館」長版本

城寨 Singjai
275K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《摩登隊穿腸 新政治教育科出台 迷因Meme戰爭》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

Singjai Broadcast channel link